有冇法文劇/戲推介？

之前喺Netflix睇咗Plan Cœur Saison 1-2
同 Dix Pour Cent Saison 1-3

因為學緊法文所以想keep住有啲嘢睇吓

戲的話有冇劇情易明啲嘅？
最近睇咗Alice et Le Maire
但唔知係翻譯翻得差定點
有啲更唔上個節奏

之前有聽人介紹過藍白紅系列
但好似話都係有啲難明
大家點睇？

Amelie
Rust and Bone
Love me if you dare

I killed my mother
Mommy
（加拿大嘅法文戲）

La Haine

Untouchable

有冇地方可以download

法國片以前睇落好多，但而家要諗返起真係 0 印象。

Tout Va Bien
呢幾個月有啲時候會諗起呢套戲

Amélie真係好撚好睇

我喺netflix睇緊call my agent同the hook up plan
介紹個正嘢俾你，如果你有chrome你可以裝番個langugue learning with netflix嘅add-on，唔緊錢，有雙語字幕(我通常睇法英)，可以重覆對白，噤個掣就可以聽下句或上句對白，仲有個list話俾你睇有乜法文(或其他語文)節目：

順帶一提，netflix喺香港播到嘅片係全世界最少嘅，你可以用VPN喺法國login會多好多嘢睇。

wow thanks a lot!
dix pour cent 同 plan cœur其實就係你睇緊嗰兩套嘅法文名haha
有雙語會好好多啊對學french嚟講～

係呀，我都係啱啱先發現有bilingual subtitles。
你喺個subtitles click個字有埋字典功能添。
大家努力啦

Starbuck
美帝改編成delivery man
但copy唔到入面神髓

Blue is the Warmest Colour好正

Amour
The white ribbon

Girl

Breathless
400 blows
Jules et jim
The umbrella of Cherbourg
A man and a woman
Le samouraï

Blue Is the Warmest Colour

Delicatessen
Irreversible
eyes without a face

Xavier dolan套mommy

skam france s1-4